{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 다소니펜션"
    },
    "text": "ゼブ島ペンションは家族ペンションでメゾネットタイプを持っています。 ゼブ島にはたくさんの観光地と旅行地があります。 その中にゼブ島の海道、ゼブ島海水浴場、メバウィ、ゼブランド、ゼブ島灯台、ヘアン散策路、タップゼ山散策路があります。 ここは清涼感と澄んだ空気を誇り、ファソン市の観光をサポートするペンションです。 ゼブ島灯台とヌエ島灯台が見下ろせる景色は美しいです。 でもいらっしゃる前に、ゼブ島の水垢の時刻表を必ず確認してください。 周ゼブ島辺の旅行先にはゼブ島の海道、海水浴場、メバウィ、ゼブランド、ゼブ島灯台、ヘアン散策路、タップゼ山散策路があります。 ご予約案内には、決済金額は基準人数の料金であり、人数追加は現地決済となります。 また、1 人の予約者が 2 つ以上の部屋を予約することはできません。 人数の追加は1人当たり3万ウォンで、乳幼児も含まれます。 最大人数を超えて入室できません。 また、入室保証金は一部屋当たり20,000ウォンであり、ビナリ部屋は30,000ウォンです。 退室時に客室チェック後に保証金をお預かりする制度です。 バーベキューのご利用は現地決済で、バーベキュー炭とグリルは2名基準で2万ウォンで、利用時間は22時までです。 入室は15時、退室は11時です。 もし22時以降に到着される場合は、予めご連絡ください。 注意事項としては、いらっしゃる前に諸夫島を尋ねる際に時刻表を必ず確認し、1人の予約者が2つ以上の部屋を予約することはできません。 花火大会はペンションで禁止され、客室は禁煙です。 屋内外での什器破損、寝具にタバコの跡やフルーツジュースの跡などが見つかった場合、賠償する必要がありますのでご注意ください。 ペットの持ち込みは絶対禁止ですし、他の人に不快感を与える騒々しい行動、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為などはお控えください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、生ゴミやゴミは分別してきれいな環境を維持してください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合には保護者の許可がなければ入室できません。 利用時には販売者が明示した条件に従ってサービスが提供され、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する義務と責任は販売者にあります。 お知らせはここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゼブ島ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ゼブ島ペンションは家族ペンションでメゾネットタイプを持っています。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ゼブ島には海道、海水浴場、メバウィ、ゼブランド、ゼブ島灯台、ヘアン散策路、タップゼ山散策路などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島のペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ゼブ島のペンションは清涼感と澄んだ空気を誇り、ファソン市の観光をサポートするペンションです。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島灯台とヌエ島灯台はどのような景色が見えますか？",
            "answer": "ゼブ島灯台とヌエ島灯台からは美しい景色が見えます。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島のバーベキューの利用料金や時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゼブ島のバーベキューは現地決済で、バーベキュー炭とグリルは2名基準で2万ウォンで、利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ゼブ島のペンションでは入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島に到着が22時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゼブ島に22時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "諸夫島を尋ねる際に確認すべき時刻表はありますか？",
            "answer": "諸夫島を尋ねる際には、必ず時刻表を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島のペンションでは花火大会の利用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ゼブ島のペンションでは花火大会は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島のペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ゼブ島のペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島のペンションで気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "ゼブ島のペンションでは屋内外での什器破損やタバコの跡、フルーツジュースの跡などに気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゼブ島のペンションではペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、ゼブ島のペンションではペットの持ち込みは絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はゼブ島のペンションに泊まることができますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊ができませんし、同性の場合には保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用時にはどのような責任が宿泊客にありますか？",
            "answer": "利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別してきれいな環境を維持するためにお願いします。"
        },
        {
            "question": "サービスの提供や利用条件に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "サービスの提供や利用条件に関する責任は販売者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 695
    }
}